【高空亂棄煙頭應當縱火】政府係咪要等到燒死人先做嘢？

兩年前已經開過post

覺唔覺亂拋煙蒂致起火應當縱火處理

近期一個月內又爆兩單
【掉煙頭毀人家】無辜被燒屋 兩子失校服難上學 苦主：一無所有

青衣邨缺德住客掉煙頭燒雜物起火 居民自保疏散

愈嚟愈頻密
唔知同多咗無公德心嘅支那人同反社會死廢中廢老有冇關係
但希望政府可以正視問題
唔好燒死人先做嘢

首先要拍廣告作教育宣傳
喺高危地點裝天眼監察咩單位掉煙頭出街
於住宅大廈四周巡查，撿拾棄置煙頭拎去化驗DNA（特別係大廈天井／簷篷）
搜證完上門拉人

唔係又收隊當冇事下化？

對於高空擲物可能造成嚴重危險或人身傷害的租戶，房委會會引用《房屋條例》發出遷出通知書，終止其租約。

成日望住鄰居伸隻手出去(等)煙灰
食完一野彈出去

仲有其他狗屎垃圾都照掉

不過仍然住係度

拍片捕佢再匿名投訴啦

連登咁多人住公屋但冇人理

食煙應該要即刻槍斃

縱火案又要慢慢審，啲死煙剷分分鐘審審下都cancer死咗

8仙嶺都冇事呢d點會有事

樓豬 自私撚